英美兩國，憑咩幫你？仲要為你好?陳怡 ChanYee

醒下啦後生仔

Noted

可唔可以唔好再宣傳呢條臭閪？
冇人想知

咪俾view佢

咪撚再share 呢件垃圾八婆啦

由個post沉啦！

Who?

係我下邊嘅。大家唔好再留言啊

唔好推啲垃圾

完

㩒親腸穿肚爛冇JJ，完～

中和派後生仔, 眼界放遠D睇成件事, 咩人係鬼?

尋日見到有個廿中嘅男仔係度睇
估唔到隻豬閪都有人睇...

憑有你班港女幫鬼佬含洋腸

而我不知道陳怡是誰

道理啱唔啱同識唔識果個人，出唔出名無關系

屌你老母，出埋d垃圾片
同口交部耿爽有咩分別
講野過度理想化，自以為事
個channel 仲充斥住大量五毛
仲要有成十萬訂閱,乜香港咁多社會垃圾？

個顛雞仲講緊嘢？

忍夠樓主你呢d on9仔，成撚日quote呢d濕9，無人想知呢條臭閪呀
申利：Block埋你老母

大家起下樓主底，低級一毛黎

深夜又出片，記得 dislike & report

不要令小丑出名，唔好入～

你自己係連登search陳怡熱門post個情勢先，仲唔理佢，會仲有好多廢老廢中被洗腦，洗完腦班廢老廢中同屋企人會增加家庭紏紛…嚴重可能再有犧牲